如果香港人患上肺炎死去，林鄭月娥能負責嗎？

頭先喺Twitter睇到呢條片
講述日本小食店唔歡迎中國人嘅原因。
依家條片上咗中國微博，俾中國人鬧話歧視。
個老婆婆講嘅嘢好有道理，話如果老公患上肺炎死咗，到底邊個負責？
個女記者即刻hang機，load咗幾秒

係呢一刻對罷工，全面封關仲有疑惑、抗拒嘅朋友
可以睇下呢條片，諗一下如果身邊嘅人
因為中國人入境扭動肺炎而死
林鄭月娥、習近平會唔會同你地負責？

pish

推

我覺得拉麵店主冇錯

仲有
個大陸記者撩是鬥非

發生咩事？

Right

靜岡有個拉麵店趕走中國客
有大陸記者問是否岐視
佢話東南亞客都會趕
染病邊個負責

喺呢幾個月𥚃面，已經死左好多人，有負責嗎？佢死一仟次，一萬次，都唔保償唔到

不

屌 醒未？
病患通街行 走去惹到人地屋企都有
好意思問人點解？

自己周圍散播病毒重夠膽咁撚大聲。
返去武漢咪無人歧視佢地囉！

佢會開香檳慶祝

屌佢咪又出黎講幾句表示遺憾，特區政府將會與內地及相關部門繼續同心抗疫，完

林奠：我無錯，我無錯，全部都係香港人既錯，反對我就係錯

這叫自保，自我保護
人啲自己鋪頭
有權自己決定自己想服務的對象
與歧視無關

以歧視去看待的人
本身就喺自悲

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

香港人如果受本地感染應該先去狗屋報警

傳俾佢地

佢同支国人同種 理撚我哋

佢咪答你關我撚事
隻臭閪垂死掙扎，香港越亂坐得越耐